突發7：55pm「深水埗 鴨寮街，因為有電筒而被警察指藏有攻擊性武器」

推

上

黑警又想撩火頭到底係專登定on9
想引人圍狗屋俾等聽日有片播？

翻天覆地 我定我寫自我的法律

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

班狗係咪傻撚左

有無手足 方便去聲援

仲成世界?

條link瓜咗？

我要買電筒

籌錢保釋算啦 佢地想搵野講

咁點解唔拉個鋪主

擺明撩交打
咁你叫啲鋪頭唔好賣囉

屌你老母，拉晒鴨記啲舖頭啦咁，售賣攻擊性武器

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

一人拎一支電筒出去

撩交打就一定
仲要咁啱今日又吹建幫
有冇陰謀真係得黑警知
大家小心

老老實實 皮帶個鐵扣都可以打穿頭
西裝友咪。。。

走咗

大學生上咗白車

如果死差佬問你電筒要黎做乜 有刀要黎做乜
各位唔好懶醒懶型唔出聲 / 話唔需要解釋
你唔解釋就代表佢哋既懷疑係岩，一定拉9你
點都講個合理少少既理由

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

警察就是法律 軍政府

不斷激起民憤，，應該有陰謀

我下體有碌棍，，去自首先

張建宗岩先講完即刻行動

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

去自首冇撚用，去救人就差唔多

應該唔需要，，佢嚇人啫

電筒用途好明顯係用嚟照明

黑狗要做啲野出嚟等你地驚你地怕

一齊玩50+燈光表演比狗睇

電筒都得？咁碌鳩都得啦！

推，仆街買電筒都要拉😠

想引人圍警局

7

完左未？ 過緊海想幫

啲狗仔日日比人屌，冇人屌好唔舒服，所以專登行去最旺地方被屌，愈多人屌，佢愈爽